向心夫婦遭台扣留調查

日前中國間諜的男子王立強，爆料指出，香港上市公司「中國創新」的主席兼執行長的向心，是香港間諜情報網的主管，所有在香港收集到的情報，都會交到向心手上，並由他直接負責向中央匯報。但沒想到，爆料才剛出，昨天(24)晚上，向心和他的太太龔青就收到調查局通知書，在桃園機場離境時，遭桃園市調查處扣留協助調查，不過所屬的中國創新公司，對於爆料內容是全盤否認。

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

抵死